問題係聲援市民完全無Gear

身為其中一個尋晚堅持到宜家嘅人
我可以話你知香港人根本唔係連登吹到咁自私

尋晚開尖沙咀油麻地不斷有人試推
大家都好急好想救poly
而且好多人都好勇,就算狗推都唔後退
但問題係極大部份人無gear
面對tg放題根本完全無辦法

所以大家如果屋企有多gear請帶埋出嚟分俾身邊人

宜家已經好累唔知講咩好
但希望大家都要好似poly手足咁堅持住
無論如何都照出黎

我真係唔想下年要出席悼念活動記念班手足

1/10

推

2/10

係。

3/10

4/10

5/10

正解

6/10

push

7/10

Push

我諗有啲有gear既未出到去已經比人拉咗

8/10

其實條街仲安全過平時,無咩狗咬人
應該大部份打得嘅喺曬poly

9/10

一人一支通，呼吸用品基本野唔講
大家試諗如果有2萬人一人一支通會點

10/10

問題唔係枝通
問題係大家無mask

真係有推
一放題就窒息
60926都頂唔住

好多人出咗去，成街都係手足，問點解咁少人，不如問點解大家咁危險都肯出去